【727大獲全勝】我宣佈，香港中計黨正式成立！

簡稱香港中計
黨綱：你又中計啦！

你入黎呢個post？你又中計啦！

去元朗？你又中計啦！
呼吸都中計，所以請帶備防毒面具！
不過又中計啦！今次中咗五金舖既計！！

最大贏家其實係3M！！！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

星期六一齊中計!!!

開埋啲垃圾po
負評 永久封鎖 上一頁

你中計啦

樓主又中計

未出發 先中計

大家中左decathlon計